大家其實搞錯咗重點

要民眾繼續支持我哋，唔係激進定和理非嘅問題，而係我哋要令民眾明白我哋點解要咁做。

就好似放火，大家係到爭論應唔應該放火其實冇意思。重點係邊個導致放火？ 係黑警，唔係示威者。係黑警行為引起公憤，先至令行動升級。我哋要令民眾focus返黑警嘅惡行，多啲文宣佢哋做過啲咩令到人神共憤。只要民眾清楚政府同黑警有幾邪惡，佢哋自然會支持我哋。

唔好覺得我講廢話，而家政府就係想不斷放大示威者暴力，令民意逆轉。我哋要做嘅，就係令民眾focus返個問題源頭。我哋要轉守為攻，令鬧我哋嘅人轉成屌黑警同政府，因為佢哋先係問題所在。

push

燒下雜物洗乜咁大反應

林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

樓主岩，政府仲係玩緊民意翻盤，因為所有野都要出師有名

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

推

打呢隻香城online 勇武們行動真係可以講多少少你地想點 想後排點助攻 同埋真係做嘢要出師有名啲 每日四點許sir2.0就係想和理非同勇武分割 有啲企得好後嘅和理非真係會唔知點解你地咁做 而割架 但呢啲人我地係唔失得架

雖然我心入面係禍必及妻兒 但係為左打好隻game 真係要緊密啲行動呀